黑警同香港人講良心喎

佢叫放炸彈嘅人可唔可以有良心，係呢個咁嚴峻嘅環境裏邊，周圍放炸彈係無良心同不負責任！

我真係成杯飲緊嘅咖啡跌撚咗落地！

周圍放TG無問題，周圍放毒無問題！
6,7個月咁耐，傷嘅傷，又被跳樓又被跳海，大量被失蹤！
到底邊個無良心！？
講你唔聽、唔理，一直迫香港人走投無路！
政府推出嘅所有政策，都係同香港人玩相反！

出自香港警察口中嘅“良心”，真係我2020年所聽嘅最難聽嘅説話！！
回佢一句“香港警察，狗屎垃圾！禍港害人，全完自殺！‘’

1/10

2/10

3/10

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Thanks for the joke!